[A/I] 遊戲王 Duel Links (61) 沈總表演抽鑽石 娘子快來看上帝

( 連登鼓勵搏奕論，單機者請轉場巴哈 ）

新手常見問題
洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手抽邊個卡包好
All in大小黃金包

點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

薄幸乙女deck

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

第一屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕LRLRLRLRLRLRLR
亞軍﹕飲水絲源
季軍﹕法國光頭佬
殿軍﹕weshito

第二屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕飲水絲源
亞軍﹕上_帝
季軍﹕我叫八哥
殿軍﹕沈震軒(沈總)

魚蛋巴

真係成朝都冇人開post 定係我搵唔到post 柒左

唉屌，打錯字...應該係
沈總表演抽鑽卡

佢個acc總值都同鑽石冇咩分別架喇，你又錯唔哂既

Btw, 新包已出

幫八哥課全優惠
歐撚到

沈仔唔再追鑽

咁男人又真係好難抵抗鑽卡大波妹既，明既

沈總今次抽左幾多張閃鑽

用八哥ac課?

屌你老母，今次無500石送

我知錯喇

有wo

我今早8點抽未見

我今朝8點左右抽未見

佢台仔比賽冠軍
我應承送佢全優惠
佢1000蚊課以上
我1000蚊+石齊3

八哥1000蚊齊晒以上圖片

用7500石抽
All in , 抽到第二轉最後二包先中彼得
Last 抽淨50石中埋張6星龍，當畢業

我想問尾個張陷咭係咩黎？
邊個咭包有

脈衝炸彈
打絽場出

唔係脈衝，上面第一個尾2張有個罩個張SR陷

果個罩沈巴係女朋友衣櫃偷架

諗諗下都係睇下人玩邊副勁再追邊張
順便等過信用卡截數日

屌你

沈總已經昇華到玩接濟齊3

齊3 > 齊鑽 > 幫人齊3

啱啱好一對喎 重係x罩
Btw 無個位巴打唔洗灰心 你去媽媽到偷一個用住先都得

屌，個陣無刷絽場，一場都無

留名
空牙團玩起上黎三格唔係好夠

係沈巴係d女朋友度偷嫁

lm

有冇人係主抽空牙團 ？

試玩左幾鋪好多怪跳黎跳去，唔夠用

下一步，幫3個人齊3

幫我課

實卡玩家課咩

試玩左好多鋪，無蟲好難召到7星龍
會好卡手

我同八哥試緊

沈巴我層樓裝修用咗好多錢
可唔可以幫我課

你都齊卡同我講呢啲

幫我課我就兩邊都玩

專心玩實卡啦

沈總幾時整個DL 課金基金為我地呢班貧苦大眾
我地唔貪心，唔要鑽，所有咭齊3就夠

課一個八哥都要1000蚊啦咪玩我啦

你追大波妹鑽卡都用左2千幾銀啦

我唔貪心
靜係課優惠就得

一入到黎睇到個title
btw沈總幾時接濟埋我 我係窮撚黎

咁你係咪大波妹先

追咗3600蚊

咪推我入火坑

沈總係捨身落火坑救番我上黎

空牙團頭先試左5,6場
幾好玩
好靈活唔太卡手
弱點係下怪攻太低
我用基絆去補救還好

現META最大剋星仍然係魔導書
後攻一直被佢OUT怪完全零還擊
先攻37開
如果魔導後攻召到大波妹有2000攻都係惡搞
炸佢又變3500

現環境真係大波妹魔導T0
就算冇左重新開始
有奧義書同書士6張卡檢索
除非黑到暈正常第一TURN就展開到

好彩仲有天敵阿馬遜剋住佢
不過相比之下阿馬又弱左唔少
魔導書係咁OUT阿馬D怪都唔見得贏面大好多

頭先食飯拎副聖騎去撞下空牙，佢出到隻法師可以係咁count人魔法陷阱，聖騎連劍都裝唔到
下一季個天梯有空牙又魔導書，平衡技又搞到咁，都係收埋副聖騎避一避先

應該都係鬥先攻

副聖騎玩得果一陣就冇，諗起都肉赤

改左平衡技比較致命，要為塞而塞咁整夠6張陷阱，一係用戰力補充，但要比人打一下，而家個環境空場一回合都足以收到你皮，本身天敵魔導書，有冇沉默都係比佢屌打，冇咩分別，空牙就睇多陣先知，或者好似上面巴打咁講鬥先攻個關係都唔定，但點睇下一季個勢都係唔樂觀

經過暗鬼既教訓 見到大包都係忍下手先

結論係無錯既

google自動更新左隻game 係咪對手如果未更新我同佢打 佢都係用番舊技

那我儲鑽忍手

係

下個大包我都係齋優惠算

巴打係諗住留石去下個大包？

呢pack就算抽都係想要地雷，但又未必會入deck，留一留all in 大包，只可以話上次抽齊性騎太傷

更新左2.8只可以同2.8既打 天梯都係
如果起duel room 2.8同2.7打會卡住起loading到唔郁
所以未上王既26號維修更新前好好利用重開上埋佢

我好似同到人打
可能我搞錯

闇鬼唔叫教訓啦 玩到wcs都係好勁
個個高分都係靠佢
家下出大波妹 仲要一堆amazon先真係玩完

就黎出索加，地雷我都係睇睇先

真係咁難打咩
我用hero 好少輸比Amazon
利申三宇旋 今朝用hero 上左王

睇定啲先，改技加出新細包，meta都未定，就算有興趣都係等月尾再算

等月尾先再諗 就算呢pack抽都係抽槍龍

我落三都唔係下下都有呢
點計都係人地贏面大啲嘅
王女執急襲又快
大波妹屌住打hero

新活動值唔值得打

啲石27號到期點算 冇乜要追
空牙團hand冇兩怪
後攻俾人聖杯加拿大
諗到都唔想抽住

我係你相反
成日2宇旋係手
有時真係卡死我

大波少見左好多

個個都試緊空牙團

廢到咁
算吧啦

展開快但企唔到場 人地一張肥大又收皮

洗緊d抽張地雷玩下，都叫凡用既，或者張冤獄

冤獄打阿媽信幾有用 反正一定多牌過自己

地雷真係阿馬遜女王殺手黎

冤獄應付到沉默魔書
亞馬遜又得
不過係咪standard card有保留
反而地雷炸到女王 急襲得返兩張
而自己又帶兩張宇旋
有一戰之力

5000血真係人人2-3宇旋，佢似唔會改番4000?

睇石份上都係要打

空牙團好似比魔導書剋死
一出隻怪就比魔導書out走
就斷combo

好似幾好揪

擺錯link
呢條先岩

睇佢個勢唔似會改返4000血

無左堆自閉，又無好似4000血咁易OTK，節奏不會過快或過慢，應該是好事吧，

依家個環境 太多快攻
4000血真心唔夠用

玩咁多年都覺遊戲王是快攻遊戲

見k社有心將節奏降慢
開刀仆街自閉
都算係好事

實卡再快都要打20分鐘左右一場
正常既又

但實卡用咗好多時間搵卡同洗牌

然後果20分鐘往往都只係2-3個turn既事
不過都好過以前猜完1turn15分鐘完場

沈總係未取代左再sir成一代最大sponsor?

冇興趣比較呢啲野
純粹係想課俾佢呢個為香港人打柒台狗嘅冠軍

沈總：唔好意思 冇得比

最後屈服於大波妹既淫威之下

最後一場竟然仲有黑炎龍三分斷

大波妹令我跌落傳二
有咩慘得過開完魔導書整理見到自己要卡多3turn

w巴都課咗大波

課得唔夠多

空牙團好顛
要乜有乜

得3格真係玩唔起幻獸機
空牙好似仲易卡過聖劍 一係俾人斷第一隻 一係炸完一輪企滿場停機

日本仔真係好有創意

將大波妹混老埃 又好似ok

用沉默魔導書，係咁俾佢屈

呢副幾好玩咁喎，睇佢對住自閉真心笑左

好難唔笑

仲要係恥笑

打咗三個幾鐘排名，用魔導書跌到落傳1
改用空牙都只係打到升階戰就fk draw
瞓唔到

但你唔訓，精神差就更加難上去

空牙打得起？

點會打唔起

個豪華程度已經代表我玩唔到

有無得改下
冇念力波罩

重新開始用左會抽少張
但先攻開頭本來就抽少張
對先手好似冇太大影響

卡牌遊戲係玩牌差
我以前玩DL個心都唔係諗住點扣晒人血
係諗點樣快啲磨晒對手啲牌
你牌多自然就會贏
有時啲血唔洗睇得咁重
好多時只要贏牌差就會反勝

磨晒對手 手上啲牌先岩
唔係卡組啲牌

係 所以我好鐘意玩扔手牌

但dl 環境扔得黎不如otk

playmaker條片係純融合向
我覺得你咁樣太雜

新手玩
請問巴打們玩乜deck 好？

空牙做價平 入門唔錯
課少少既大奶人妻係首選

打內戰一定要盡快出到2800防水女
手牌要keep住有
唔好all in
拖慢黎打

分斷可2

如果滿晒場得D低攻怪點打
我覺得齒輪同聖騎仲好 一展開到就係咁炸

唉真係唔太識用空牙團
都係比亞馬遜屌打

空牙團上王

剛剛先老埃完人地副空牙

企3500係度要佢自己手制or 升召先有位炸死我

巴打

太耐冇玩，研究下咩係空牙先

dkayed 贏咗自己個比賽
打贏自閉拎第一
仲要係改版後嘅平衡聖騎

其實聖騎仲有得玩

多返啲陷阱可能仲穩

睇唔明張颱風係現環境有乜用?
佢淨係COUNT表側魔陷
主要用黎炸自己裝備?
好似有其他更好選擇
我諗佢係夾硬為塞夠6張陷發動平衡黎入DECK

正路黎講係雙重旋風好用好多

呢幾日打過空牙團，勝率又未致於想像中咁差
睇黎可以玩多陣，睇埋索加出黎就大概可以知到T幾

佢個思路好明顯係為咗平衡技而咁砌
佢落3颱風應該係針亞馬遜

其實睇之前解包話索加好似係技能黎
仲要發動左係入一張落DECK

應該都會有負作用，否則個個用鋁場

點解我唔見有空牙團個包抽???

見到啦
唔該

隻彼特幾難抽

第一日我見好多人6000石齊3

我4500先得1隻
係咪應該刪game 再刷過?

you are not alone
我都係

我用亞馬遜9成都輸比魔導書 就算用大家好憎既森羅都輸 次次升個場打魔導書輸曬 應該點打....

你淨係想針魔導書咪玩多陷阱嘅deck
你放3分斷佢好快就冇野可以做

魔書打3分斷真心麻煩

愈來愈覺得五星龜有用

空牙企左係度

但展開真係慢

你復興緊潛海？

封唔到2500攻大怪

世事已經被大家看透

係王區玩下fun deck je

而家版本真係百花齊放 咩deck都有

錦先正
26號森羅消失 不死龍回歸

但冇咗重開同改弱咗平衡對黑仔王黎講好難玩
加入歡樂遊戲行列

k社係唔係on9

個活動d卡垃圾都算

個塔31 lv 已經三凶皇加戀屍

auto都唔撚夠打

40-2凶皇deck 見到嗰刻我問自己係咪打緊PVP

唔記得邊層已係係暗鬼
搞到我傻更更輸左幾次auto
一睇先知對面咁勁

40Lv仲勁
黑玉+五神龍
仲有龍踩
我auto輸咗3次
最後用30武神認真打拎mission分先贏

auto晒全部先得50%
仲要打多10%

最煩係40戈層要招隻翻版大法師

我55%
加油

35-2都係 打到80%已經唔想打但好想要個icon

用芳香打緊

100%有咩獎
冇心機刷 30-40都係用闇鬼沖上去

我其實都好想要個icon

有冇人40個關召到山寨大法師
我打咗十幾鋪都唔得

我搞掂左啦
有3隻
而家話緊係咪抽分斷

我搞掂左啦
有3隻
而家諗話緊係咪抽分斷

依然冇鑽

搞掂

沈巴你真係唔好再抽啦

巴打40同35個關點用山寨大法師
求deck

100張唔抽啦

新包抽撚到底先有彼特 咁就5千石

話6000齊3個d 一撚定係k 社派出黎

我頭兩個課金優惠送果張sr就中左比特
之後抽多1000石中埋第三張比特同埋冤獄

35 用呢副。

35就易D 沈默定埸。 等佢引取，魔法杖話姐特招扔d屍體落去。

一張反面牌都唔好放場，然後等召。命運留黎除戀屍。

40我都係魔書過，但改左好多同打左3個中先過到。

巴哈戈邊有副用鑽石小子過。我就無試過。

想回血話姐想刷珠就打39侵入話姐29寶藏。
5鋪內一定有次入侵

我呢副幾快同穩。

其實塔抽好高機率中鑽面，上次塔就中左3張

今次站時

上黎拜一拜沈總先

有次俾佢1rd召到2隻fgd 好在有2張分斷如果唔係rip

巴打thx

真正既鑽石小子

沈總有冇路數介紹下
好窮想搵多d

兩個月無打rank
今日由黃金一路殺上遊戲王
打左60場

全程用空牙團, 仲唔到又幾好打

投胎之路

炸蓋牌、擋魔陷，連自閉都輕鬆打贏

啱啱用空牙打咗機搗蛋王
k社可唔可以搞搞布蘭基佢

我係普通人嘅路

終於

普通人但有錢

相比之下，自己完全係地底泥

幅圖上面句野

其實而家環境幾健康
百家爭鳴
冇話邊個真t1
自閉亦冇太大優勢

空牙係多
但多得黎唔會話超勁
得2800防大屎忽 低攻怪又多
只要落啲加拿大去斷招都應付到
聖騎等又開始多
環境變返真·百家爭鳴

2分斷2加拿大蟲2荒野 新平衡聖騎

係
唔似得森羅咁鳩碌
又超強展開 隻蘿蔔1900攻 又易出
隻閪樹 2700攻 濕鳩巨人回回碌牌
仲有臭閪戀人 配合埋唔怕陷阱
森羅簡直係空牙嘅升級版 某程度上
見到啲人明明森羅限哂卡都仲要夾硬玩 呢種人真係好噁心 狗改不了吃屎
所以而家見到森羅比人限卡真係好撚心涼
自閉撚屌 你都係呀 比人限肥大呀拿

dkayed證明咗平衡聖騎係贏到
2分斷（撇除索加）係現環境真係op
2加拿大依家幾乎人人都落（琴晚課咗500幫八哥追2 ）
平衡聖騎真係唔錯

森羅真係簡直無恥到極限
26號後真係清泉
不過9月份後就黎5ds
同步時代到來相信今次係最後一次慢節奏控場時期

同步最大嘅敵人係得5格extra

Extra deck同3格真係5DS最大既敵人
上位少少既同步大怪同圖書館都唔知點玩

鬥快出星塵龍囉
出先果個咪可以封死對面堆坑鬥坑囉
咩啊 以前5ds果陣都係咁玩架啦
k社仲特登出張地雷嚟幫崇高之力試水溫

星塵都還好
流天類星龍真係
二重身戰士 廢品同調士 偷星蟲呢d快速combo變到玩唔到

都夠格仔比廢品戰士加攻既 跟住兩個token卡自己場

過勞死

閪樹
濕鳩巨人
臭閪戀人

俾你提一提你D容形詞真係好貼切
深深感受到對森羅既憤怒同恨意

森羅真係閪撚到爆
又唔食陷又炸前後又高攻
展開超快又易容企滿3隻
後場完全唔駛放卡保怪直接出COUNTER陷
狙擊對面兼順便掉牌入墓展開
勁撚到痴線

好撚彩BAN撚晒
下季再打佢真係惡夢
未BAN前一見到蓋牌怪獸都有恐懼症

之前既t0電子雞同呢副森羅
應該係無反身之日了

如果出5DS
我應該跟都跟唔上
點算好

唔難跟，3格畀你玩得幾多combo啫 實卡就真係跟唔到，我5Ds時代退坑玩番依家啲新卡同規則完全跟唔上思考，特別係靈擺規則聽到都覺得痴線

同步超量都唔難跟，但出之前俾張強脫黎保下命先

請問咩係大小黃金包

限時雜錦包來的，少量新卡及大量舊卡，現在已下架

咁新手抽乜好

課金抽魔導書買真沉默
無課抽空牙團

合理，無課主抽細包，呢幾個細包出既系列完成度幾高

1、空牙團
我有副上王牌組，課新細包+舊細包嘅兩/三張分斷之壁

2、沉默魔導
要課3包白夜龍細包+3包沉默structure ex

算係有良心
依家嘅細包係有meta影響力
唔會話一定要抽大包先玩到
大包就大部分得個儲卡

係，反而大包投資大咁x多無咁勁，都唔明k社諗乜

好似上次追闇鬼，今次追性騎，追到火都來先玩得一陣

闇鬼起碼都叫威過，曾經T1 同世界賽上位牌組
聖騎由出包果日計都係T2，黎緊大洗牌睇下有冇機會高少少，不過以壽命計，潛海仲慘少少

潛海啱啱出嘅時候獨大啵 跳嚟跳去自閉deck完全冇佢乎，個個都要入宇旋先有得打

聖騎仲短命過潛海

陰鳩公原始物質龍個防效破效果係會錯過時點嗰種選發，人地一開連鎖串就收皮
真係垃圾效果嚟

邊一副勁啲？

沈默
但係要課金
冇課就空牙

撚左我半日 唔係見個icon靚一定唔會咁癡線去打

D hero係現階段係咪無得玩 本身有兩變身一暗鬼 依家儲左一萬石

每次升階一定卡hand

未過期可以留低睇下個大包 或者新細包都可以抽 下個天梯Dhero應該幾難玩
新細包空牙團有T1 level

強烈建議留石 一代新卡一代神，無必要抽舊set

唔係追泛用卡就唔好抽大包，無論睇落幾勁都信唔過 當初潛海有9成勝率

一萬石黑起上黎細包都抽唔齊

唔好沖動

仲要而家出包咁快 唔係超想玩個主題都唔好亂黎

我用左9000石all in 新細包
仲差一張彼得

痴線架9000石都唔齊，之前邊個話6000齊3O

我今次歐洲左， 課左唔夠一舊水就砌到空牙

重歐

閪黑

抽左5千石 已經半放棄

聽日終於出絽場
挑戰N個黑帽上45級

然後又發現得NPC先可以用索加

感覺K社唔會咁好死

下個大/細包知唔知幾時
Thx 巴打

一定有負作用啦，索加現環境咁勁

王區都仲要用，你玩埋今日咋。屌你老母

肝左1.5倍經，拎多450石終於抽到最後一張彼得
屌你老母 K社

屎忽痕開黎打下王區 屌佢老母第一場就搗蛋自閉 拖撚夠你300秒算

今日打ranking 仲有人打森羅 我屌你個老母

迴光返照，咪由得佢

森羅 仆街 自閉
屌你老味終於落地獄冚家剷
成班垃圾玩咗咁耐垃圾deck禍害人間

鳩打都出ur

其實係咪要連勝先會升階

傳二試過贏3輸2再贏3上, 仲有贏4輸1之後只要唔連輸都好似可以keep住升階戰

成堆森羅無變化

其實咩叫王區
利申唔知
我比較玩

少玩

上咗遊戲王唔會再跌階
好多人會試deck/fun play
唔會好似傳說咁個個用120%去打
稱之為王區

thx

玩咁耐都係上過一次白金

呢副點睇

最好入多隻凶皇
6星轉8星女帝惡魔
炸彈轉雄叫好似好d

仲未抽到第3隻

呢幾日新download 係咪都係all in大小黃金包

前排執套亞馬遜就上到王架啦

限卡完3聖杯2急襲1意志月尾都夠玩上王
係少左老虎仔+手掣呢個combo啫

我知呢度有唔少cd rom
我亦知有人玩森羅 仆街 自閉
但我真係恭喜你地呀
玩game玩到有人唔做要做狗玩低質deck
做咗幾個月垃圾終於行到盡頭
終於落地獄俾天收啦

遊戲回歸清泉

可喜可賀

一雞死一雞鳴，我相信梗有唔少人會再諗d cancer deck出黎

P.S. 打夠120場拎咭就算

再知下個月係咪繼續5000血，唔想見到布蘭基

都唔知自己贏夠120場未

今個月有bug累積埋上個月果d, 7月先補償返呀

姐係我上個月打夠120場
今個女幾十鋪上王
下個月都計有120場？

詳細冇講點補償，我估都係派下石同補返ur,sr換卡券就算

玩針蟲啦

抽得一張

自閉森羅狗終於收皮

一雞死一雞嗚

不過少咗自閉同森野玩都玩得順暢啲

入得啦

自閉收皮啦

有無人造人 入唔到

大家揀魔使定龍

今日要上45級！

入唔到

獎勵卡幾好，感覺幾實用

重課組可以入先

繼森羅被限 又一好消息
K社轉死性

未入game睇唔到呀

點解連打NPC都可以通訊錯誤

有冇人都係咁

取捨蘇生搭針蟲

解鎖鋁場就可以獲得索加一張

原本有多兩手制 依家應該放咩卡好

我屌你老母
打活動都可以撞森羅

魔法師Vs龍，其實同公會戰差唔多，唔明點解唔開放公會功能

推左好幾個都係遊戲王

點解我黃金入到活動打遊戲王
我得啲廢卡個個入面屌打我

我以為打npc拎左副auto deck去打

亞馬遜太慢，d hero應該最好用喇，快而且得4000血，5000血就話啫

啱啱活動對戰遇到新手階級1
個活動好趕客

張取捨蘇生幾正

用空牙幾穩

沉默魔導都好穩

其實咁搞法，低排位或者新手咪好難拎分

仲有同族加分

雪恥獎勵，屌你老味第一次聽

見到新手階級lv1

沉默劍士表示無有怕

森羅仲有得玩咩

D對戰係咁派石，良心發現

絽場d咭麻麻地咁
打到45都無多張索加

係咁 10 15咁跌

鋁場個技大家點睇

自閉死晒先黎出索加

依家亞馬遜落陷坑，加拿大蟲好啲定禁忌聖槍好啲，天罰同神攝又太慢

亞馬遜真係冇技好用

拎黎殺阿馬信

佢呢個新模式新手其實好難儲高分，favor 老手向

擺到明打柒你班新手架啦
想贏？課金啦

乜撚野係雪恥獎勵
後追？

比人揼波鐘打完出嚟成隊已經4萬分完咗 想多啲箱都唔得

要用啲快Deck，佢有個第一貢獻獎勵

求推薦 無闇鬼

屌拿星連線失敗外掛又出黎
個活動唔係判和，係判我輸

陽炎得唔得

唔得
太多分斷
黃金同白金都放咗分斷陽炎收得皮

優閒活動都要用外掛？ 唔撚係掛

仲有萬能炸雞炸得死陽炎

我果隊得我自己一個

一d都唔休閒
個個都亞馬空牙認真打

點解有時一入場對面已經就爆分

活動都要認真打
On99

人地認真，被迫認真

咁多特召，k社係時候出副魔人帝搞搞平衡佢

相比其他主流，用空牙都幾休閒，唔使點用腦

活動好有趣
用大波沉默對方玩dum波鐘
用空牙就無限內戰
用陽炎遇黃金白金就俾分斷收皮
真係好無奈下

今日暫時打左咁耐最多係
沉默 ，聖騎，空牙，齒輪，黑魔導
反而Amazon ,森羅 ，自閉一場都唔見

其實自爆deck都刷得快 30秒一場

人地聖騎用咩技？

本身聖騎otk 到打錯被魔書反殺

愈諗愈on9

依家先知大型決戰可以令闇鬼直攻有5600傷害

之前dk 玩過之後就有一排咁玩

八哥話係bug，規則上係唔可以
但k社一路未跟進

亞馬遜無手制應付唔嚟
限咗手制同突襲先發現d hero真係好快，技能百搭，少fk draw

我諗都係
應該只係去到2800直傷

點砌最快

耐人尋味既icon

空牙出左都冇10日，咁快有怨恨

搞掂

要多謝藍帽子

UR

真係玩自爆刷完算 啲人真係痴撚線,我空哂場佢都仲係到玩本魔導書唔打我

屌個活動都on99 d分淨係pvp先有 一場先得3000分幾時先打到180000分

真係好on9 我刷自爆都被人罰企幾分鐘

有冇咁快呀...

見我先攻用自殺deck卡手扣唔晒血 對家都仲可以慢慢玩沉默魔書
有啲仲要慢慢劣個掣 我想刷絽場技啫

牌組平衡

鋁場仲有咩其他隱藏技跌落黎？

未刷到

沈巴應該昨天課爆咗果個黑小智

暫時知道呢個

我0課尻刷用爆個三百幾粒珠刷，

亞馬同潛海

沈巴 你副索加deck點砌

有冇更新完闇鬼deck可以參考下
少左2張卡好似點加番野都唔順咁

想問各位巴打，今次活動我同人對戰嗰時我明明係先攻，但唔知點解到返我個回合，唔明點解我冇很抽卡

點砌副deck

Dkayed有出片呀

係咪好耐無玩，改左技。留意下

可能比沈總更壕
買真沉默套牌測試出鑽幾率

112？算得了什麼
鑽卡概率：0/141
閃卡概率：16/141

沈總想我地 佢

抽到灰要乜鬼

沈總 .

今日打場階級
我就贏果時
無啦啦重洗重新開始
之後我就斷線輸左
係咪外掛

無人玩龍deck

嘩

仲唔比我捉到你
垃圾30卡魔書

應該係用左重開?

沉默魔導又係好屈

唔知有無人試過
頭先打左幾次活動
有次都係打打下hang機行唔到
然後隔一陣又出番開場動畫
draw 4張牌
然後就連線失敗判我輸
係未又係外掛

轉載
新型外掛

係呀，唔該巴打

活動都用外掛
係未咁on9呀
BTW, 有無人知除左小組第一名外
仲可以點拎金箱

兩副自殺deck 對決

咩叫做贏

八哥bam晒念力波

念力波太被動 另一個可能性係玩返蛙

但兩種玩法對沉默大波都可以投降

佢話要coun魔陷先咁砌

想問下空牙特召自己友個效果係未有bug
1.空牙發動特召
2. 我聖杯佢
3, ECON 佢隻發動特召果隻空牙, 換我一隻怪
4, 特召成功

聖杯只影響在場怪獸
當佢隻怪獸入墓聖杯就無咗效果，可以參考判例
同樣情況如豬突，沉默發動效果，聖杯，沉默入墓，特召lv8

似係規則令你聖杯無效
連鎖由最後發一張卡開始處理效果
控制器》聖杯〉空牙
由於控制器代價令空牙入墓，聖杯令表側表示怪無效嘅效果冇辦法令已經落咗墓嘅空牙無效，然後空牙因爲已經做咗發動動作所以照常發動特召

就好似你宇旋我張分斷，我連鎖自炸多分斷一次，最後結果係分斷落墓而唔係除外

利申鳩up唔一定啱

我嘗試補充同糾正自己講嘅嘢，有錯勿怪
你嗰個情況，其實聖杯效果尚未適用，只係發動
簡而言之
連鎖一，空牙發效
連鎖二，聖杯
連鎖三，手制
由三開始處理，空牙因手制入墓，換怪
聖杯效果失去對象，空牙效果繼續發動(已離場)

所以同沉默唔同，我一時諗得唔清晰

玩過活動姐
咁多掛撚

thank 1000巴
你真係好熟條例

無啦啦爆哂我全場
同抽爆卡
之後判我輸

外掛黎
搞到唔想打活動同排名

活動居然有人用自閉deck

估唔到實卡會出一系列雷龍supports
聽講同一包仲有守墓supports

dl 幾撚時先會出淨低既守墓

好想封撚晒d 特召

龍族親生仔已贏
揀埋獸戰士用陽炎同空牙

點解陽炎會比魔導書除外

非指定嚟

有d咁既事?

有無人玩自爆流黎刷活動分

挑選=非指定

陽炎天敵：命運魔導書同分斷

絽場升lv+刷技 先攻既40秒一場快靚正

d copy&paste流好煩,我個場空哂可以打死我都要召哂set野先
拖時間拖到.....

見你用自殺就拖你慢慢咁㩒掣 損人不利己

係
死都唔撚抽牌屌佢老母
有啲仆街仲要蓋牌唔打埋黎

正常架WO
你都洗分我仲俾你洗咩？

洗得幾多 第一晚就勁多石第日已經冇石出黎

洗完你咪唔駛再入game
我認真打你都要同我認真打
黃子華魚蛋論呀

你又講得岩既

RYU同八哥一樣都係封魔陷做主題

個活動你地唔會真係砌副合主題既deck既咩

唔會，不過用空牙嘅話兩邊都啱

玩自爆流對面用神攝counter我命運毀滅 (個時3000LP)
counter完又OTK 唔到我
最後咪如佢所願拖吓時間先
下round再抽第二張命運毀滅自爆

【情報】轉自YouTube和discord的最新消息匯總

終於出面具兄弟同骰仔佬
同步時代正式來臨

出面具兄弟但gx唔少劇份重角色又唔出
大細超到
有d驚喜係5ds咁快出暗印

地獄凱撒（未正式用得）
廢撚翔藍衫版
火山佬（大包出咗卡凍過水）
西部牛仔
霸王十代
尤貝爾

最有用嗰個一定係大德寺
張宏觀宇宙

仲有吹雪 (真紅眼 ,漫畫同凱撒同級)
劍山 (恐龍)
齋王
影丸
眼鏡蛇
卡蜜拉 (吸血鬼)
亞蒙 (同火山佬一樣凍過水, 但動畫實力超強)

影丸淨係出npc俾我打都夠，3幻魔

亞蒙應該唔會用雲魔物，直接用大法師deck

想問見dkayed YouTube post索加個個係咩技？
Deck 得一張索加，但手牌有2張索加？

超能進擊
唔洗刷技就有
deck add 1-2 索加

出5ds角色又未必係出同步系列喎

呢個活動十分適合刷技

絽場我刷咗平衡同如虎添翼
但仲未有超能隱藏技

仆你個街玩個活動都咁撚多外掛

呢招有冇用，刷第一場就跌

啲技能暫時得超能進擊有用

由琴晚12點狂自殺
40萬到85萬
45萬分得20石
仆街k社

到底個金箱有咩用
抽左咁耐ur都係銀卡到出

拎個活動黎刷技都刷得幾快

一場出兩個專用技

你share 副deck 係咪 for 自殺求拎分唔求贏？

石對你黎講都無用

以快打快
狂自殺半分鐘1350分
人地打幾分鐘仲要唔知贏定輸
我穩定1350一路刷
拎頭3名好容易

不求贏只求箱

第一日刷咗2 300石
落差咁大真係一肚火

遇到d 仆街明知我自殺都Dum 我
屌佢老母

係
仲要係突登唔打或者唔抽卡
屌佢老母

仲有堆濕鳩白銀黃金新手，等成分鐘先蓋一張牌，跟住又等等等，都唔知等乜鳩

通常後攻見到啲撚樣勁耐戇鳩鳩直接投降算
嘥鳩晒啲時間倒不如下round 搏快速自殺

手制搶人怪再chain 強蘇

因為自己已經滿場而整死左人地

岀左空牙先有咁既機會玩到

空牙都卡手係咩玩法
頭抽抗陷同2500大隻佬卡死左

條友升王戰 我本身三聖杯上手以為fuck draw
屌 笑死我 扣完5千血俾我聖杯左
佢瘋狂開科怪效 好慘
好撚抵死

邊個揀仆街蟲邊個就係鬼

次次大熱種族都輸，我要為我係咁自殺ge行為對全世界講聲。

對唔X住

有冇搞撚錯啊香港人
屌你老母仲玩自閉
聖杯你隻苔蘚就收你皮啦

用得羽蛾既個腦都廢嘅
仲燒deck

呢一個係咩玩法

各位巴打 小弟棄game了 加油💪🏻

點解要棄驚呀巴打
唔好棄啦仲有成班連登巴打係度

幸好揀了恐龍族 x 鋁場

要自己打4萬

放心 之後會陸續有人入隊

刷下鑽

大波妹呢

再講佢又刷架啦

唔刷啦

潛海可能有機會打返起
之前硬傷就係場地卡一冇就gg
潛海對亞馬又唔驚
唯一弱點係
面對空牙團呢啲特召快嘅的確係死穴

係白金仲有傻仔用森羅

尋日先得閒打天梯第一次打空牙
打左好耐先開始知佢做乜
上到傳2又落返傳1就完左

變返4000血

幫八哥課咗100蚊就兩張凶皇
自己個acc就非到連續兩張凶皇都尾10包先中

如果空牙係死穴就gg 而家rank 8成都空牙 好煩 係咁跳出黎鳩炸 最仆街係有張count 魔陷 阻都阻唔到

其實你同八哥都玩同一ac
洗乜仲課第二個ac

見佢個acc唔齊3就莫名火起想齊下

你連鎖就解到 聖杯完全counter

最主要係微茲大屎忽
2800防又可以count魔陷
手制得返兩張想扭佢變攻都難

龍咁威：我都賺夠 我都想其他人賺下

沈巴 我石太多 係咪追返潛海包好
空牙冇抽過 冇興趣玩
同胞得二 兇王得一

巴打你曲直難分
張女巫單張效果睇落唔錯
但浪費通召+唔係5星用唔到奇襲
唔玩空牙就等大包啦

幾時可以召喚到沈總幫我pack齊一個大pack

大包我自己都只課優惠算

下個大包會唔會出同步前最後1個大包?

同埋DL出索加後,有預感會出蟲惑魔

9月份出同步
7月中大包
8月頭細包
8月底大包

刷左二十萬都開唔到取捨
呢張卡真係好勁？個效果要對方揀怪

2張可以玩下
3張一定卡

9月一人一隻星塵龍

姐係仲有3包出zexal系列,
出同步後應該停出zexal系列,係咁推同步系列

剩返的zexal系列有:
蟲惑魔, 甲蟲裝機, 進化, 魔法甜點, 海皇水精鱗, 聖遺物
我估出蟲惑魔, 魔法甜點, 海皇水精鱗

甲蟲裝機可能structure ex或者selection box出
覺得世界大賽會再出個勁包吸血

變番四千血，即刻用番闇鬼衝Rank，爽度100%

我估佢會出奈落激流果啲破壞陷阱 等班傻仔all in
遊星ur就比張稻草人你
跟住下個大包出玫瑰龍等班人抽嚟解枱
然後跟手嚟個課金starter包埋星塵龍逼你課
呢鑊k社fatfat

遊星ur應該出垃圾戰士
點會係稻草人

如果世界大賽真係出勁包, 新卡至少勁過沉默魔導同MHERO先吸到血

同埋甲蟲裝機始終太強, 出都唔會出個2張主力
宜家tcg 仲限2張主力

k社改低鑽面機率，或者出鐳射仲好搵啦

第一次抽到好野

恐龍正氣必勝
棄刷兩日都有石

好冷清，得返沈巴支持大局

你地係到cd rom過唔過意得去

最近冇乜特別活動可以討論

新活動幾好呀

起碼有吸引力比人去試唔同類族的deck

係咩 9成空牙大戰黎

等下個大包既公告出左就多返人上水嫁喇

鋁場刷到生命值代價0

想退錢

空牙內戰其實好拖，召隻2800就停機

啲森羅撚轉哂做空牙撚

其實應該限制話個deck最少要幾多張咩類咩類既卡先合乎資格去打
好過而家全部都係同一款deck

而家空牙同森羅一鳩樣 鳩拉鳩炸 後手出場炸撚晒 粉碎三野搞撚掂， 起手無天罰or 聖杯就輸左9成 5000血都勉強唔駛otk 改番4000真係玩唔掂
就算撐得住淨低幾百血 到自己時對面有隻薇拉 但自己第一回俾人炸左一半卡都無資源可以用連鎖去清除

天梯都係，搞到好悶，打左幾場已經唔想打
或者可能我已經開始覺得厭

下下同一副真係好悶 節奏太快變相得otk 先玩到

控制系or 慢慢玩既例如超能deck 龍deck 收撚晒皮

有啲似我後期

我已經同你一樣棄左

但我地仲mon緊post唔知為乜

我都覺得自己距離棄都不遠
或者停打一排pvp會好少少，反正之後又冇咩杯賽
呢隻都可以話係我玩得最長既手機game

我地同dl一樣
太無聊啦

其實今次活動有潛力搞得好，
同埋為推出公會作鋪排
奈何變成meta大戰
寶石又少得可憐
沒咩誘因刷

DL活動真係越來越悶

係囉，種族限制deck，30deck，全生物deck，其實好多野可以玩

半棄，上個月王都冇上

好靜

啲濕膠活動趕客，黎緊又出翔條柒頭，零意慾打

呢2日要肝埋個活動攞取捨

試過用 一張都好難出

懷疑一日最多刷二個技能幾日都係好快跌左2個技之後打極都唔出

拎左2張都唔想再刷

我上個月已經無上王
今個月可能連傳說都唔會上

鋁場仲有咩特別技能好刷

呢排忙到都冇時間玩
完咗活動又要捱一個禮拜廢撚翔活動

係，之前有巴打話牌廢人物閪，真係無講錯

個post靜到
記得上年依個時候成個post 都幫沈巴打氣上王
依家得番沈巴仲認真玩緊

沈巴上埋王 已經大結局了

路過入黎留句,仲有刷鑽呢?

我今個月希望打到上王
pvp有五個獅子頭我就心滿意足
唔刷鑽啦甚實我熱情都少咗好多

舊人得返沈總常駐，其他變晒CDrom

真係冇乜好討論做下CDROM算

不過台仔果邊屌緊空牙屌得好犀利
話仲屈過森羅
我覺得陷坑同加拿大斷到佢COMBO
未到森羅果種神展開

無論如何
我好開心人生中有一年係連登識到一班戰友
遠至法巴 賭巴 馬巴佢地
中至35巴 龜巴 魚蛋巴
近至上帝巴 飲巴 AK巴
雖然我知悟飯巴 111巴 呢啲回巢都已經潛水
但大家我都有記住
新加入嘅都有
我最大遺憾第一屆世界大賽唔能夠同大家一齊奮戰
連登盃係我連登最巔峰亦係有幸能夠有個回憶
我唔知自己可以撐到幾時
但希望舊人同新人都可以知道呢度充滿好多回憶

仆街 打得長文都係咁先

呢度已經變成吹水台

我講過只要連登有巴打繼續玩我都會撐落去
w巴我知你平時唔多講野但we know both
雖然我有去八哥個tg group
八哥條友又係正宗cd rom in 連登
但係我心目中你地大家都係我戰友（rubb巴 阿爾巴個啲容我不能盡錄）
我會堅持落去
呢度係咪吹水台都好
連繫到大家先係最重要

連登duel links永遠是我家
連登嘅戰友們係我最開心可以值得一再回憶
希望大家可以堅持下去

嗰一年嘅回憶 我都好深刻
所有熟悉的名字 我都唔會忘記

每一位巴打我都有記住
甚至去八哥個tg group都係為咗佢一個
唔想失去任何一位連登戰友
就算已經棄坑或者已經徹底cd rom
呢度永遠都係一個平台俾大家連繫

做左排 cd room
留個言先

見沈巴長文留個言先

沈巴知唔知守墓好快有實卡supports?

唔知
守墓係duel links已經係時代的眼淚

依度我感受到溫暖

遲下出個特殊決鬥就會上返水喇
呢排都冇新野好討論，反而我另一隻就黎有大活動咪過左果邊
Duel links都仲keep住間中打下rank

今日下晝開始真係成個禮拜凍過水

上下水

推下post先

維修完出特殊決鬥拎舊icon! 垃圾翔可以唔理

特殊決鬥原來今日出
要舊icon王冠

佢用返舊制，黃金3之後就上王

好懷念
我入坑嘅時候已經係白金3再上王
諗起得2納祭的痛

玩呢隻game 最後悔既係唔一開始上多幾次王

仲未10王?

衣家既環境根本鬥otk
後攻有張颱風加粉碎點打
就快玩唔到落去

最後悔既係玩左呢隻GAME

無撚錯

明明hea 玩但唔覺唔覺都課左幾k

推

我課咗7萬

你俾呢7萬我我係台灣開埋遊戲王卡鋪

一上水就見到呢句
七萬

我由開game課到而家連七千都冇

我只係有優惠先貨，有時大包等兩三次優惠先齊，可能都係千幾蚊，有用既我基本上都齊3，我估頂多都係洗左一萬，沈總洗左去刷鑽度

6萬+=1萬包
7000+蚊=刷鑽
2000蚊=80個黑帽一日升爆絽場
2000蚊幫八哥課咗啲卡

唔知呢年k社賺手遊既錢會唔會接近實卡

用2000蚊刷一個鋁場

新包資料

等沈巴一出新包即齊三

覆2次

大包真心要睇定先
吸取之前既教訓

今期好似無乜特別 又慳一筆

聖魔師可以諗諗
但沙塵大龍捲，我有宇旋咪已經夠用

沙塵唔使扣血，仲可以等對面炸你呢張先開再蓋牌
宇旋非破壞，各有各好

幾時開第三屆連登盃？
谷返啲人氣

成個大包垃圾到淨係對沙塵大暴卷同靈滅術師有興趣

出埋大包過多排睇下環境先

佢最後一擊出哂啲融合Hero，同調快要來了

屌你正呀喂 而家打npc 可以set 打一場當3場 慳好多時間

Skip呢包，留石等同調

石破巴wo

邊位?我新手黎

想睇 有冇link?

玩左成一年 上個月都10連王咗
而家真係課少咗好多

頭先試左，我最期待既功能終於肯出
遲下一野10個不是夢

冇 舊時耳機post都追開你睇姐

估唔到有人會睇我鳩up
喱排都少左去吹水

喱排連活動都唔多想打,揀完陣型就算

希望duel links 都可以出守墓谷人氣

dl 守墓真係只可以守係墓入面 永遠唔會有撚用

守墓

換左嘅鑽面納dee要出嚟啦

新pack廢到連討論既價值都冇

闇鬼之後嘅大包完全冇得同細包比

寶石騎士有得諗
但講最實用都係兩張魔使UR
沙暴純粹賣情懷

可以拎去打特殊決鬥

寶石唔出果隻2500攻普怪無乜搞頭

啱啱打左呢場。玩遊戲王就係想玩呢d,有來有往。下下要win要t1玩黎把鬼咩。

見到啲撚樣玩特殊決鬥都用空牙團加2-3張角色卡
真係得啖笑

我覺得今次個特殊決鬥幾正喎，啲撚樣唔識享受遊戲

好似玩槍龍幾好

佢好似硬上要你塞兩張先得
我拎返副巨龍比海馬玩好正

呢場會唔會太精彩，睇動畫咁樣

特殊決鬥上王計唔計落上王次數度

見到張融合解除呆左呆

又有新icon用

真海馬 起手有究極龍

呢副我都組過類似 永遠都唔會齊到三張合體

AK巴用咩deck上

都係繼續亞馬，大半都係對空牙

個特殊決鬥去到最後又係亞馬遜 空牙同hero

用緊漁太玩潛海

此卡的3效果一回合一次。
1：此卡的攻擊力上升此卡的融合素材怪獸的等級合計×100的數值。
2：場上存在王谷時，此卡和你的場地區域的卡不會被效破。
3：自己的主要階段才能發動，這回合結束時，從卡組檢索一張守墓怪獸或王谷字段的卡

估唔到守墓出融合

duel links亞馬遜冇場地卡都玩到T1
守墓就仲係個墓到發毛

我同佢呢埸好多魂位

我同佢副deck

好耐無返黎～期待電池人同快d出同調啦

耀巴
新包有二重怪啱你啦

終於儲齊下面行印花可以去萬寧換個真空煲

魚蛋巴
5個月計劃好正

而家終於唔洗鬥快投降

新手最後一日先刷齊

雖然唔關遊戲王事，不過呢隻手遊最近出左巨人合作，歡迎各位加入

城與龍日服(5)(進擊的巨人合作怪再臨)免首抽怪物育成

話時話實卡咁多人玩，點解呢度會冇人開po傾實卡

新手想問魔導書值唔值得課金

聽日出大包
有張靈滅法師空海可以令到對方冇得除外
建議等大包出咩睇下環境有冇針對魔書再抽

thanks巴打
想問依家邊副牌係T1?

亞馬遜, 空牙團, (沉默)魔導書同hero
唔知有沒漏

拎200石算
排名wtc

係唔係三連就上

yes

呢度唔係得一百石？

我係第二度都係見遊戲王動畫多

total 200

黑魔導上左特殊

荷蘭巴咁勁
有冇得share下你副黑魔導
想用非Tier deck打特殊

w巴點解我係反水蛇個post見你留言

好似係應錯post

用寶玉升到上去黃金跟著打親都亞馬。𨍭黑魔試下都係靠地雷分斷win。

空牙對過一場輸。

魔導兩場對面都卡輸。

好彩上

好勁
試下用非Tier

等緊沈總開盒

魔法甜點系列 勁唔勁？

輕鬆齊3

觀望中

沈巴

以前係ygo玩過寶石騎士，搞到好想抽
但5格extra應該玩唔起

2000攻直接企場時代終於到

加埋場地卡係2300攻

真係感觸
入坑之後
當初出咗3星豆人1750攻
再出4星天使1800攻
之後火人1850攻
跟住1900攻一堆泛濫卡
今日最於到2000白卡企場
duel links進化得好快

最初期 1700白卡 UR

想當年玩元素使者1500防搶怪

俾刀斧怪sm

當年3星豆人好撚好用
又高攻又唔怕4星蟲

沈總新deck如何

新卡包無乜吸引力
希望有人開發下d combo

相比空牙強度唔夠 無乜人會抽吧

我都仲係度玩緊無闇鬼既dhero

最愛電池人
但冇左張漏電 好似玩唔過

呢個環境畀你出到漏電同集齊黑暗大法師一樣 贏硬

但差一張卡就弱左成半功力咁 d 卡平衡真係好唔掂

新包得海馬同熊貓叫有用。

抽曬5000石課埋凈底戈D 熊貓一張都無

不過我係諗住玩魔甜黎抽

電池人配緊雷電海馬同太陽能試緊
寶石垃圾
八哥就試緊甜點

新包係咪又唔洗抽

次次升階都一定卡hand
用埋重新開始都比一樣的牌我

me跌階果場一定卡hand

諗住拖turn博佢唔可以otk
點知用魔導書整理
一望之後三張都卡hand

已經係想當年

4星蟲真係好撚勁
我記得我連杯2係開深鎮加4星蟲入決賽

雷電海馬日後應該好有用，值得抽
寶石得五格隔外唔會勁得去邊，有回收都係假

我最記得係第一鋪對法巴
佢第一round出帕拉丁
我後排一張同路人

一路用同路人殺上去
最後遇到上帝巴清後排+八哥軍曹封後排輸咗

無玩過咩同調。 想問下如果9月出左既話啲鳥佛沼魔係咪無用？

我決賽打上帝巴
兩場快到好多人未入場睇就完咗
而個兩場對戰9成似 唔知以為睇重播

其實成個連杯2
8強打你不死 過程中真係覺得會輸
其他我都覺得係掌握之中
(無串嘅意思)

唔洗等同步，沼地出左咁耐都係拿黎刷分用

我3沉底都抽，點知

仲有我每次都用唔同deck
大家估我唔點克我 都係勝利關鍵

爆石無野好抽

一副不死走天涯
第一次自己砌deck

打沉巴round 2打左成粒鐘
都而家仲記得好清楚
打飲水比佢用天罰/神攝counter

留名為左睇沈總抽卞卡

round 2好睇過戲
btw係沈巴戇鳩啫 正路round 2係沈巴贏

我都好似出錯牌
第一局同defusion counter 無底
第二局on99用 defusion, 但無怪上番場

你地唔會明白個晚我坐係個馬桶打咗成晚幾緊張
上到四強已經係放鬆晒
所以冇高度集中精神諗每一步

要抽新包？

堆墓個副勁好多

我怕一緊張就要去廁所

記得你當晚好似係同女女去旅行

係
叫咗佢唔好煩我
打咗成晚
入咗四強興奮大叫到酒店職員敲門問咩事

實咭4星白咭去到盡幾多攻？

哇屌，熊貓可以將狡坑除外
雖然係爺爺的卡
但3張狡坑好撚屈

差1張布丁就玩到

K社真係奇怪
最DUP本既大包
出襯既卡都係撼動唔到現META

炎舞玉衝呢張卡可以點用
剩係可以用黎夾新包啲卡？
之前抽落有3張

星期六(14/7)會舉行遊戲王Duel Links比賽，有興趣朋友唔好錯過!!

HKeL 遊戲王Duel Links挑戰賽
日期：7月14日
時間：14:00至18:00
獎金: 冠軍-$3000 /亞軍-$1500 /季軍-$500
報名：
截止日期：2018年7月12日
**如比賽因報名人數不足而取消，我們會在比賽前1天通知參加者。

地址：石門安群街1號京瑞廣場二期2樓205號舖
（石門站C出口，靠右步行10秒即達）

HKeL遊戲王Duel Links規則

比賽形式
以三局兩勝制 進行

卡的準備和限制
• 卡的數量限制
主卡組: 20~30張
額外卡組: 0~5張
• 制限 / 禁卡的限制
「遊戲王決鬥聯盟官方指定遊戲卡」。
• 禁止任何外掛手段
必需使用手機或平板電腦進行（AN/IOS系統）

比賽的順序
對戰將會按照以下程序進行:
1. 對戰雙方握手。
2. 進入HKEL指定決鬥室
3. 比賽雙方按指示到table
4. 等裁判宣報開始後，雙方按決鬥，進行遊戲

比賽進行中的注意事項
• 在決鬥中有任何不明白的地方或疑問時, 或在雙方參賽者
對規則有不同意見時, 應向在場的裁判查詢, 並且遵從裁
判的指示。
• 在決鬥結束之後, 不接受任何不服上訴。
• 如遊戲期間出現斷線或異常情況，引致比賽無法正常運
作及其相關問題，以裁判宣報為最終決定。

比賽禮儀
為了維護公平競爭和愉快的決鬥環境, 正式的比賽和活動將會嚴格執行大會規則。 不遵守這些規則會受到懲罰, 並根據嚴重程度而被禁止參加活動。

犯規及違反行為
以下列表是犯規和不當行為的例子:
• 沒有按指定的集合時間到達。
• 向對戰對手作「催促」,「辱罵」等行為。

根據裁判員的判斷, 對不遵守以下規則的參賽者施加懲罰。
• 遵循大會會場的規則。
• 在比賽期間, 如需離席, 必須得到對手和裁判的同意。
• 要時刻確保比賽順利和公平進行。

支持沈巴參加
到時有巴打可以目到沈巴真人風彩

個比賽係官方主辦?
淨係派彩都5K又唔駛報名費

感覺香港唔似台灣,日本咁多隱世高手
連登呢度有人入到三甲唔奇喎
不過到時應該都係空牙大戰
邊位巴打砌到副完剋空牙既勝算最高

上帝巴有無興幫手金三打上王

而家有d 咁既服務
跟隊

今次好似係第十次王 同第一次特殊duel

可惜呢幾日太夜收工

覆上面黑巴
我要返工，不了
連八哥都去唔到
連登巴打們搵個代表吧

覆喵喵俠
不quote你了
好高興會有youtuber 留意連登duel links
希望有更多人可以係呢個平台討論
有興趣嘅巴打們可以去參加下比賽

特殊duel 有特別野送？
我今次想試下由新手區直打上王
今晚岩岩打到白1

八哥用沈巴號去打
坐底3甲

齊卡優勢好小
始終都係果2,3副主流
空牙,亞馬,魔導

都係比拼運氣加技術

唔啦, 我上屆都無上王
今屆其實連傳說唔想浪費時間上
因為我真係忙到pk

屌 睇到大陸有人開發左新包寶石騎士燒血 痴撚線 2rd 就燒撚死 完全唔駛戰鬥

炭燒空牙

咁過癮
邊度有得睇

作為表妹故忠實fans
憑良心講今次個故真係更新得慢
蛇巴話尊重某位巴打意見而停故
老實講呢度絕大部分巴打都要求一日兩篇/加快速度
點解要尊重單一意見而漠視主流訴求？
可能我認真咗
但如果停一排再更新
只會造成更多追故嘅巴打失望

話停更個條撚樣仆你個街

終於到你覆錯post

係貼吧見到 有幾條片
不過佢無得share link 你要自己去睇

屌

好
去貼吧睇下先

砌唔起 搵巴打們試

有沈總係度 呢隻game 唔會有砌唔到既deck

有得拎鑽面飛

我同八哥識晒啲寶石
冇抗性廢到爆

哇屌一定要揀鑽面熔岩魔神黎儲

千其唔好禁釋放
禁咗好似冇得一路升到復活栗波

唔係話每打一場「決鬥」會加分嘛？

我打完一場特殊 一場階段

總分都係得果200分？

同問 打左5場都係得200

會唔會係一日最多200

佢寫一日最多300 然後打rank 一日可以加一次 ,
不過應該係無整到淨計rank 一次 搞到打路人 都當用左個quota 200應該係決鬥世界決鬥既100+普通決鬥100

利申： 9估 我都係得200屌佢老味 咁撚多bug

個特殊決鬥用血魔打左成100場先上王

但血魔出親都俾人無效 最後都係靠外掛黑刃龍

沈巴睇來你有時間幫打

原來我做左沈巴成王之路既踏腳石
好彩個時仲係黃金1

出血魔要太多資源，一張陷坑就GG

望埋栗子球隔離仲有幾粒細栗子球 玩成個月

有我自己個gameplay for 電池人
巴打們可以睇下個打法

btw
唔知點解代打螳螂招技用唔到

算唔算係賭運deck 呢
有D似之前竹光deck

睇下答唔答到你

喔原來係咁
thx

而家打好多deck 都要加拿大同陷坑 但一張都抽唔中 係咁俾人sm

12連上黃金2 之後斷續輸3場上到
但天梯企左幾日起傳3

冇空牙同亞馬遜好難玩個特殊決鬥

寶石騎士玩落都幾正，只係對重後台很難打，不過爽度十足

沉默打特殊決鬥t1
屌打d夾硬塞入去既空牙,亞馬

特殊我用愛德D hero 上左
但係傳三上極上唔到王
空牙 亞馬 D hero 人妻都試過

拎黎打路人 10場有6場3怪1陷 係幾好玩

古代機械最後任務

玩左3X-40場d hero特殊上王
利希德亞馬遜跟本天梯牌

deckmaker用根性
電龍濾牌再出炸表側寶石

其實好易卡手

古巨基仲上到王？

屌你老母，打左都成百場垃圾丸藤翔，真心懶刷
除左自身2張新SR 跌之外，齋開auto 隱跌4個箱都無新咭
屌你老母呀！K社

特殊決鬥嘛
呢副遇到主流係9死1生，梗係等佢地上哂先拎出黎

垃圾卡全auto
兩張新卡各2算鳩數
人物都係30Lv垃圾到懶得刷

我都係 一直auto 有就補無就無 出咁密點都會齊

好感觸
鑽手制刷返黎
第一屆wcs點都上唔到王

屌唔小時上左傳1
無得好似魚蛋咁集齊一套

呢張加大型決戰係咪打4000？

每次用沉默大波妹
先知原來由細到大一路都誤會左佢係男

最新更新！
Youtuber比賽！
有八哥參賽
身為連登嘅一分子到時大家多多支持

規則講明可以不用本體acc
我作為連登嘅一分子都會幫八哥

一上左5 區就要投降返落去嫁喇
之前喺5 區見到升級個句野都淆底，勁驚對手快過我投降送我上去

未上翻傳1唔敢用呢副玩，大家覺得點

通街都空牙團，用沉默魔書直上

打空牙先手
佢落咩除咩好爽
空牙比魔導先手真係可以投定降

sad9
又要儲過

好彩唔係金銀銅區先失手

世界賽新規則 德政

補充：
新規則五副deck唔可以有三張同樣嘅卡
限制卡方面舉個例子：
手制係限制只可以放兩張，但係視作5副deck total只可以放兩張

今次k社好明顯唔想空牙對空牙幾分鐘了事
好似上年咁柒

有限制先好睇

沉默大波眷顧終於5連王 可以入場loading時凶人了

上年世界冠軍賽真係個笑話黎 卡手完場

感謝各位支持，比賽順利舉辦，有興趣未來繼續參加比賽或想黎觀戰朋友～～～請來
贊好

謝謝

據知喵喵俠個比賽名額已滿
好佩服佢係唔同平台宣傳
亦多謝佢重視連登duel links呢個平台

如果有巴打有參加比賽for喵喵俠嘅
為你地加氣
我明白大家有連登acc唔方便爆響口被起底
無論如何有參加或者去現場觀摩嘅
proud for you for the game

集氣！連登巴打必勝！

Cap 水 垃圾活動

劍鬥

樂透得1寶石

幾時肯出凱薩大帝

出埋戰車就perfect

其實呢個”決鬥島 劍鬥獸”，終於有幾隻劍鬥獸已經係欣賜

有咩牌ai係自動決鬥用得好

森羅

用空牙當路人咁清 得嗰1石刷黎都冇意思

劍鬥終於有新卡

果隻馬無main phase 2 真係無鬼用

奴隸虎，救援貓同凱撒大帝都無，基本上打唔起

佢真係痴左線，1石都好意思貼出黎

寧願佢取消派石好過
得1石真係好鬼肉酸

雖然我對石wfc
但覺得咁嘅措施真係侮辱玩家
當正乞兒咁
佢咁做或多或少就係可以課金買體力
如果狂刷狂跌25石佢就肉赤
但課得金買體力就唔旨在啲石啦
根本就係本末倒置

覺得以後會越黎越多structure ex & selection box
直接1石就知k社唔行溫水煮蛙呢套路

冇玩一個月 係咪應該追返空牙團？

有多餘石可以玩下

唔係就再等下小包 而家出得好密

一日一萬幣不是夢

已齊3

咁癲 點先可以咁多幣 一張都未抽到

狂課體力

見呢到多巴打鍾意墓守, 比大家睇下墓守新卡

啱啱同個日本仔打左場階級
佢副牌組幾正

連登duel links不歡迎任何仆街自閉deck嘅正面討論
如要讚好呢啲垃圾deck請移步去巴哈
多謝合作

我唔係大佬
只係一個致力維護連登duel links風氣嘅一分子

完全唔明正既點係邊

人地自閉都有創意寶石融合 零式魔導機

頭先俾人割草然後零式炸8野完場 on99

零式好有可能被限

等我刺激下你先。抽獎都有機率鑚面

快d課體力刷啦

而家仲有冇人玩凶皇

K社:估唔到出1石同劍鬥廢卡都有人課體力
咁下次Structure deck ex 就出王家長眠谷同守墓新卡
而馬利克角色解鎖任務要用Structure deck ex 守墓的新融合
仲賺唔到笑

冇啦玩唔過空牙
微茲count呼聲都玩完

ps: 唔係話沈總
只想講K社垃圾活動都有人課
第時只會諗點出更多可課垃圾活動同structure deck ex cap 水
而唔諗遊戲平衡etc

唔緊要講我無所謂
我嘅取向只想盡早齊3
活動已棄

沈總課7萬等於我地課7蚊

凶皇死透了
對現今所有主流勝算極低
如無意外難有返身之日

屌抽咗三凶王

lm 老玩家回歸

巴打我記得你
歡迎回歸
現時環境課空牙團呢個細包已經足夠
但巴打如果錯過咗拎索加
或多或少會較弱勢
現時森羅呢副垃圾消失之後
分斷 加拿大/無底陷坑又出返黎
係控場年代仲有張神陷阱
狡猾的陷坑
可以了解下先 或少睇八哥啲片都有我同佢砌嘅deck share

八哥其實係咪沙皮？沈巴幾時搞過連登duel links見面會

吾該沈總 抽爆個細包先
btw巴打上到王未

係
依家佢啲片都係用我acc
佢有心砌deck+我啲卡純粹拎黎儲
所以就同佢共用acc俾佢任用

大家有冇興趣聚下先 ？
我都好想同巴打們相見

唔好叫我沈總啦
沈仔上咗4個月王啦
闇鬼
魔導書
聖騎
空牙團
今個月底先得閒打
第5個月恐怕都係要靠空牙團打上去

睇左陣八哥六月條空牙團片 依家都係咁組?

係咪抽3輪clash of wings
同一張狡猾的陷坑 就組到

好波 thx for sharing

好詳盡嘅功略
砌完再返黎睇

手上有 劍鬥 沈默劍 磁石

無一副夠空牙打
一回召三隻 又炸場
打西
巴打們用咩打空牙？

咩deck 都好 3陷坑3加拿大蟲斷佢特召就可以ko 佢

相反無的話就等俾佢炸到飛起

打到好嬲

hero用聖杯
其他deck 都係加拿大多

見到人用空牙防空牌組就燥
周街都係空牙

今晚7點半有youtuber比賽
八哥將會參賽
希望巴打們可以多支持
我亦會奉上自己嘅一分力幫佢
希望大家到時可以睇到齊3嘅威力

轉載
凱撒亮睇黎就七係7月可以拎到嘅角色

支持八哥

八哥加油

仲未有超量出電子龍三型冇意思，出四型就差唔多

希望大家可以為八哥打氣

未開始 幾點先八哥打？

開始咗
八哥係最後一組
叫一萬包沙皮

打爆台仔

留名睇柒慶點柒

又係戈d 主流，鬥運咋wo

到台狗慶啦

終於出凱撒亮
等左好耐喇

比戈條慶win，我想睇沙皮打爆佢

台狗慶天糊起手otk

八哥講普通話好唔慣

斷線唔當輸

裁判金田一上身判咗八哥輸

我想問黃金櫃同時間膠囊有咩分別，我睇佢效果好似一樣

時間膠囊留場加裡側out，如果回合未到爆佢，out咗嘅卡返唔倒嚟
浪費後場一個卡位，加有out卡返唔倒嚟嘅風險

黃金櫃即Out，唔留場，兩回合完或者之前都可以攞隻怪返嚟
例如Out征龍，征龍檢索，特召，炸場

Oic，唔該你

八哥係敗部復活贏咗牧哥哥
再贏法老王！
殺緊上去！

就夠鐘世杯 打得太慢等唔切

再贏埋夢幻光！
睇波

2邊一齊睇，沙皮加油 ，真係對弋個慶

八哥對台狗慶！

世杯同八哥都1:1

100血反勝

新個sr劍鬥
唔係打完可以反手牌咩
點解用個時係反卡組
咁有鬼用

輸咗俾台狗慶

應該係佢翻譯錯 ，劍鬥全部都係返deck再特召

咁有鬼用

台狗慶睇佢UTUBE好撚傻仔咁架WOR
柒下柒下咁雖然幾搞笑

感覺上八哥係冷靜分析派應該贏架喎
遊戲王果然都係運氣最重要

屌，輸比台狗慶 最興

因為我係敗部，所以打2場bo3，贏左第一場bo3，第二場做錯野輸左

個活動真係廢到笑
K社想賺錢我明，但咁賺真係噁心至極

d卡又唔係勁

沉默魔導，先攻就用命運排外，佢出一隻就排一隻後攻就要小心佢隻薇茲，手牌好可以照出魔法搏佢狂掉牌無效你，到佢冇手牌你再打排外佢，如果手牌麻麻可以用真沉默自殺變3500攻屈高攻。

咁樣打空牙好穩陣，小弟勝率超過9成

估唔到不死龍加強版係同步

不屍龍

14號先出完大包咁快21號就出STRUCTURE DECK? 9月DL有冇機會出

不死deck唔係9月22出咩

無錯係我自膠睇錯 係22/9出

沈總效率好高

打杏子個deck 有愉要求？ 點解唔比我打？

要刷路人出

冇研究

連deckmaker 都唔放張ur

張反擊反擊邊度有？我好似唔覺自己有抽過

我又上一個活動已經係auto

既然唔小心打到上傳說
咁唯日今季打上王
再由下季開始儲

咁辛苦無課金齊一set暗鬼
點都要用佢上一次王

廢撚翔新卡我各2
求其拎副auto
反制天使要刷啦

我一開始都係咁
後來入deck抽走一張再放番入去就用得了

決鬥圖章都縮水，以前好似有120石，依家得番90
komoney真係當玩家係狗

屌佢老母
栗波活動縮短
但每日頂多300不變

自膠
好似係拎咗栗波有一個月時間訓練
升爆再釋放又得
啲垃圾翻譯

愈迫人課金d人愈唔課
縮水縮到咁都唔知係咪營運轉左人

因為重會有人重課

賺埋尾水執

心水清

轉玩實卡了

落卡鋪打？

玩ygopro?

係，新出副雷龍deck好撚好玩

隻game臨執前上埋最後一次王

執之前找左巨神兵條數先

佢寫到20號之後reset咁
我理解係咁
其實即係點

20號之前你要拎走粒波
你依家釋放會有一個月時間訓練
你亦妸以等到deadline 前一分鐘釋放（無論升到幾多都好）

真係唔多明
即係我想要鑽UR
要點做?
而家去到UR仲未到閃
20號前應該未到鑽

20前拎走粒波的話
咁20號之後有第二粒波?

睇咗英文版都好似冇明確寫明

想問下依家要去邊度賣咭?
更新咗商店唔比賣

玩殘閃刀雞

半年冇玩

想問而家平民deck玩咩好？

同埋睇中左陽炎獸 請問邊包可以抽？

但上網搵陽炎獸好似係一月果陣先多人講

最近冇人講會唔會好廢？

thx

雷龍的加強算唔算歷來最勁?

勁在兩隻融合算易出又有抗性，最勁係可以唔俾對方檢索

追返我前面share嘅空牙團就得
依家環境去返控場年代
人人幾乎都有分斷陽炎玩唔到

我到依家都仲玩緊不死龍，不過改左做三十除草

反制天使已齊3
劍鬥已齊3
活動全棄

唔等下個細包?

我用化石恐龍都打到對面唔比特召啦

打極新卡都係得兩張

空牙團啲卡特別張戴那係新卡黎
加上微茲有得count魔陷
唔限嘅話空牙團一定玩得耐

空牙團啲卡唔係同閃刀實卡一齊出咩?
我都覺會玩得耐
但出得空牙團,
下包出魔彈或吸血鬼都唔出奇

隻link雷公仲正，可以配雷王同大狼
用太陽能電池堆墓

我唔識實卡
空牙團都係八哥教我
佢話除非限卡否則有排玩

依家實卡唔多唔少都會為Duel links出，所以下包我覺得係墓守

我現在係第三階隻栗波

是否正常？

利申：好像日日賺300分

同步

認同第1句同墓守5張都似為Duel links出 (玉座係DL會好勁, 未必出)
但唔覺得會係下包
下包應該仲會出zexal deck
只係唔知係主打(魔導書)定bonus(幻獸機)

十代

依家係咪重復技唔會派石
打天梯出左招 如虎添翼
我記得我有㗎

係
改咗好耐

GX好多角色仲未出

課金算了 k社咁能恨錢
得一隻比特卡白金5

想問下日本同香港app store download有無分別？好似更新進度咁，定係淨係語言唔同？

同一個server, 係部分卡圖唔同

上網search遊戲王實卡日版 國際版分別

KC杯又黎

留名等睇空牙盃

想刷技除咗自殺deck，有咩deck係刷得快又高分啲

想問粟波係咪今日釋放最好

唔係，等佢鑽先

唔駛諗一定係自殺deck刷技最快
依加+1000分多個箱多個機會

刷刷刷

沈總幾時幫大家齊三

想問下點解依家d咭唔比轉做石?

除左4星1600攻 其他全是垃圾?

有神快拜

轉到喎
幾日前轉左幾千R卡做珠去換埋雷龍鑽方便刷分

唔通我update個時出咗問題

1000